公司被claim LD 我會否失業？

心急人上

你問番同事/你老細呀嗎

Btw, LD唔係被人claim的, 是被人扣的

會